人民日報：要止暴制亂 不要指望中央會在原則問題讓步

《人民日報海外版》發表評論員文章，認為香港局勢要出現轉機，不能靠向反對派妥協退讓，也不要指望中央會在原則問題上讓步。 文章說，香港局勢依舊危險、嚴峻，當務之急和壓倒一切的任務，就是止暴制亂、恢復秩序。香港局勢要出現轉機，要靠特區警隊和執法司法機關嚴正執法、公正司法；要靠愛國愛港陣營團結一致、堅決鬥爭；要靠廣大港人積極行動起來，敢於向暴力說不，向踐踏法治的行為說不，以正壓邪。 文章又說，香港反對派和激進勢力切勿誤判形勢，把克制當軟弱，切勿低估中央政府和全國人民捍衛國家主權、安全、統一，維護香港繁榮穩定的堅強意志和堅定決心。

Source: RTHK

收皮啦

攬炒

堅決鬥爭

文革

大家咁話

咁中共去食屎啦，攬炒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

#ChiNazi

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

香港人︰不是志同道合，那就好聚好散

出得兵未啊咁 ZZZZ

55

好了
大家都表明左

我們不妥協，你可以出解放軍

扮咩嘢呀，和平唔和平都係打壓。
倒果為因

香港內政 關你咩事

中共手下班豬隊友露晒真面目, 得番班智障會真心信

我地都唔會

中央暗示唔會讓步，強力打壓

等你地分化收皮

然後就清算，以後冇得遊行示威

中國（領導）富強道路唔需要民主自己

放風比你知十一前要搞掂根本係笑話

成日變根本自己都冇原則

閱

閱哦

大陸一早已經網絡文革緊

同藍絲講呀

唔撚使理佢講咩

唔讓步咁派解放軍啦

你中央都唔認中英聯合聲明
仲講咩撚原則呀

咁你快d出老解啦 只會放風9 up

克制

港共同黑警日日話要和平
中共就日日潑火要暴力清場
中共係唔係見港共未死得想送佢一程

最好係咁，繼續玩到佢亡黨亡圖

要靠廣大港人積極行動起來，敢於向暴力說不，向踐踏法治的行為說不，以正壓邪。

支那又吠

唔讓步
咪等國慶出解放軍碌豬囉

無人指望過中央啲乜，不要自作多情去做夢

up mud 7

五大訴求 缺一不可 因果由國 容港己治

原則問題？家下個問題明明係佢提出黎

止你老母

咁快d出解放軍

又廢up

長久戰：

放心
冇可能出老解

呢篇文只係俾大陸睇
洗腦文

也不要指望香港市民會在原則問題上讓步

連登仔：要實行民主，不要指望香港人會在原則問題讓步

Noted.

繼續吹

中央要在原則問題上讓步 不要指望示威者會止暴制亂

攬炒啦！講！
#ChiNazi

呢句真
點都唔會妥協
由97年姦到19年 乜都夠

咪即係要自己贏哂 ，玩哂。不過過左民主法案就到中共頭痕，一係香港無得做白手套，一係香港民主化，名義上屬於中國，實際係美屬香港

有幾亂？
你唔派人攪事就唔會亂㗎啦，又派武警，國安，記者卧底.....

屌你！
邊撚個威脅你一個中國原則啊！
而家講緊係要撤回送中條例
解散警隊
撤銷612暴動定性
釋放所有被捕人士
邊撚個話港獨呀！成日屈鳩我地
你老味我哋呢個運動係因為港獨出嚟㗎咩？

係因為你個愛將林鄭月娥
推送中條例！破壞香港法治
搞清楚先講嘢啦！呢三個月係咁比你哋屈9我哋
屌你老母啦！

唔撚好讓lor

得啦得啦好悶啦講到就訓著啦

攬炒啦

咁佢即係承認操控啦?

最驚你讓步

原則係咩

香港局勢要出現轉機，要靠特區警隊和執法司法機關嚴正執法、公正司法；要靠愛國愛港陣營團結一致、堅決鬥爭

食屎啦中共

知唔知點解單野會越煲越大鑊

咪因為班死警狗控制唔到自己呀

不讓步就攬炒

屬於香港既#metoo行動上線啦

不要指望香港人會在訴求問題讓步＿

直接攬炒啦

咁派解放軍黎！
快！唔好係度諗！

不要指望示威者會在原則問題讓步

又向暴力說不又以正壓邪
佢係咪當人唔識字

咁咪正式港獨囉
打仗囉
黎啦

所以我地要不斷策反大陸人，做更多文宣

成句還返俾你哋

推完 再出去開post講823 死線！

努力輸出革命

佢冇得唔理

明明廣大港人都支持民主派
支持反民主派先係少數
而呢個少數不包括嗰堆
支持獨栽政權嘅中国人

堅決鬥爭

聽到未 和理非比邊個睇

老解

咁攬炒囉屌你老母支那

不要指望香港人會在原則問題讓步

哩啲標題日日出，我都分唔清哩啲係LATEST 定 OLD NEWS
算啦，WFC

咪唔好讓囉，當牙侵同彭斯打到你哋阿媽都唔認得嘅時候，就唔好嘈喇，況且你哋一年食草都得，我撐你哋份骨氣

貪官污吏報，不配稱：人民日報

香港人誓死不屈

我嘅原則都一樣唔會讓步

反革命份子??

最憎呢d官樣文章

我不會讓步，欖炒喇撚樣

見到你冇縮我就放心了

唔好諗住香港人都會係所有原則下讓步,中共你都係繼續打飛機啦

白痴！梗係唔係中央，叫淋病講，出嚟獻世！